無牌群星大亂鬥錦標賽決賽周正式開始!!非看不可!!!!

賽程表

16強圖片

之前比賽

16強對戰過程
凱莉vs bobo

索刃vs冥王曹玥

星曜舞vs錢不安

植樹vs神曹缺

基斯克里vs岑家妍

大陽小廠vs連小雅

法拉克vs SOX

巫巫VS餓狼

同場加映勇者王VS關德祥

3

收皮

你呀?

6

7

袁生我好崇拜你既作品 唔知你收唔收徒弟

冇嘢學㗎喎

我細細個就睇粉俠傳大

8強對戰過程
BOBO VS索刃

星曜舞VS神曹缺

岑家妍VS連小雅

法拉克VS巫巫

咁想學D咩

分頁構圖

多D用唔同角度

4強對戰過程
索刃VS神曹缺

岑家妍VS法拉克

季軍戰

睇啲戇鳩垃圾線條公仔打交做乜鳩……

屌原來係袁偉德條傻閪……十幾年嚟都係咁垃圾，同烏大龜一樣。

夠你垃圾?
浦咗十幾年都冇人識你

5月31日下午 王者之戰
神曹缺VS法拉克
決賽宿命之生死決!!